### Tema Crypto ###

*Malawi (Message from Malawi)  
	- Factorizare n folosind teorema lui fermat in doua numere prime p si q cand p si q sunt doua numere prime vecine,ex p=11,q=13  
	- Decriptare(RSA) mesaj folosind p si q determinati  
*RSA(nu are nici-o treaba cu RSA..) - AES-CBC encrypt/decrypt + padding
